Title: Finding Paul Miller
Date: 2013-05-08 13:43
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: internetz, paulmiller, theverge
Slug: finding-paul-miller

![findingpaulmiller]({static}/images/findingpaulmiller.png)

Gerade in letzter Zeit frage ich mich nach dem Zusammenhang von dem
Überfluss an Informationen und der eigenen seelischen Stabilität. Soweit
ich das Internet als die Quelle der Definition dieser Zeitepoche sehe
macht es mir doch manchmal Angst das mich viele Sachen einfach
auffressen. Könnte ich es schaffen ein Jahr ohne Internet zu leben? Und
will ich das überhaupt? Paul Miller von The Verge hat es
[gewagt](http://www.theverge.com/2012/4/30/2988798/paul-miller-year-without-internet).
Den Ausstieg! Nun ist das Jahr rum und ich frage mich was für großartige
Katzenbilder und Meme er alles
[verpasst](http://www.theverge.com/2013/5/3/4297870/offline-how-to-use-the-internet/in/2771566)
hat.

{% youtube 2PEALS5IJe4 %}

